利用機場達到5大訴求既方法(有啲長,但希望大家細心睇)

希望大家可以記得係機場集會既初衷

我地由一問始既和理飛係希望令外國既遊客知道香港發生咩事而五係影響機場既運作,係上星期三日既機場集會都好和平理性,成功咁為外國遊客宣傳到香港人係正在進行緊一場和平示威同時帶出黑警既暴力手段

而係811過後,我知道大家都好憤怒然而聚集係機場,到今日大家知道癱瘓機場就係政府既痛腳

但我想大家知道因爲有旅客所以政府五敢貿貿然出手,旅客係依家能夠保護我地既因素,若果大家堵塞機場令到旅客不能抵達香港,只怕當到左某個日數政府就會出手清場

我唔係要阻止大家堵塞機場,而係希望有系統咁進行,可能呢個做法有人唔同意但我都只係怕大家有危險

我地12號決定1點鐘去機集會,然而到左6點鐘到因為太多人既關係決定停止飛機升降,但希望大家記得一點就係我地即使多人但無人去阻止過旅客出閘入閘,然而我地成功左 最後大家都驚清場大部分人離開,只有幾百人留底,其實個震我都覺得唔散既話真係會清場,但留底個幾百人證明左樣野就係少過某一個數,黑警就五會行動

首先我地可以利用留底既幾百人去捉鬼,因為人少互相觀察就好容易睇得出邊個無啦啦會帶頭搞事

然而我地需要既係每日有幾百人輪流留守,然後我地需要到每日既放工時間大約5點開始到機場聲援,每次都一定要數千人,但五好堵塞閘口,引用12號個日用例子當到左機場真係迫爆既時候自然就會停止飛機升降,然而我地就可以散水留翻幾百人係到宣傳,當第二日復飛既時候我地又可以來過

咁樣我地可以利用飛緊過黎既旅客作為保護我地既因素,然而也可以癱瘓機場迫使政府,只要我地以五堵塞閘口為前提邊個沖個個就係鬼,要大家都有呢個唸法先可以成功

希望大家可以細心睇,好少打咁長既文可以有好多病語請大家多多包涵

我已經預左負評多

我雖然係p牌仔
但我都希望我地可以贏